[獨單真的不可怕］有冇巴絲成日都係自己一個（2）

一個人
會上癮

一個人，食飯。
一個人，行街。
一個人，旅行。
一個人，搭車。
一個人，訓覺。
一個人，睇戲。
一個人，買衫。
一個人，唱K。
一個人，溫書。
一個人，放工。
一個人，結婚。

Post 1 : 有冇巴絲成日都係自己一個

我覺得自己有機會孤獨終老.唔知我老婆出咗世未呢？

咁sad 咩

其實都幾正啊 個人都大膽啲

我好中意自己一個行街買衫，呢種感覺真係好正呀

想放棄想輸，入嚟聽完首歌再決定

仲可以識多啲人添

識多啲人 但係最後都係一個人

主動啲去yo下人就得架啦，傾下傾下就會拎到對方contact，然後就會keep住吹水，得閒又會約下對方行下街，咁樣就唔會係一個人啦
利申：好想試下咁做

大把前線巴比你認識

你係咪其中一個

毒L如果會咁做就唔會自己一個

原來開左新post

可以嘗試下踏出comfort zone，大膽啲同埋主動啲，咁就會識到多啲人，到時就唔係自己一個啦我嘅經驗話比我聽大膽同埋主動係識人嘅重要元素

左手同右手結婚，諗起都sad

有時候覺得係際遇同埋性格問題

想識既話都唔怕識既 但人大左都係鍾意自己一個多啲

好驚老左之後 自己一個孤獨老人 自己照顧自己 無兒無女 到最後死左係屋企都無人知

應該唔會掛

個位叫陳百祥
唔會係你

除左一個人結婚其他都做過晒
不過仲想試下一個人食放題

對於其他人
social係會好開心 充電
但對我黎講係放緊電
所以我出一陣街就會好累 好大壓力
放假我就更加要自己一個幫自己充下電

所以我搵另一半
一係我對住你 我會有種充電ge感覺
一係你就接受到我100%會對你忽冷忽熱🤷‍♂️

有難度， 巴絲應該都唔中意人忽冷忽熱

我就好簡單
信任 愛 坦白
我有呢3樣野我就OK

呢幾樣都唔係咁易做到

咁易做到就唔係拍拖啦

我都好簡單
互信 肯AA制 大方得體
有呢3樣我okay㗎喇

最緊要唔好喺其他人面前落我面.

呢種天氣令我好掛住ex
唔知佢有無都諗起我呢

無 Sor
佢而家同緊我一齊

Sor 其實我就係佢個ex 我依家無同你一齊 我同返佢一齊 你先係我個ex

佢同緊我食飯wor

我係你後面啊其實